喺大廈大堂痴文宣 保安疑似報警 可以點做？

自己嗰區頗藍 特別自己住嗰幢大廈
個大廈業主立案法團腐敗兼極親民建聯

最近區議會選舉臨近
大堂張民建聯poster極傷眼
上星期我痴咗張不投奶共政黨嘅文宣上去
唔想教化班深藍 但想啲中立游離分子
可以考慮清楚 好好運用手上面嗰一票
難得有多個人參選
唔好再俾民建聯個垃圾區議員自動當選
之後幾日都聽到大廈啲藍絲嘅閒言閒語
趁我出入講話咩報警嗰啲

今日見到佢哋揾人備份咗我貼文宣嘅閉路電視
我估佢哋應該想有進一步行動

我做得都唔怕認 閉路電視亦有record
只係想知有冇咩我需要知等我做好心理準備
例如要罰千五嗰啲？

最後

光復香港 時代革命

香港人 反抗

執屋先？

清野先

即刻屌到個保安冇聲出

知道

係大廈貼野可以告乜？冇整爛幅牆又唔算刑毀

公屋可以扣分？
私樓就難講

Btw, 樓主小心單位比人搞 可以裝定眼仔係門口